# README #

In diesem Repository findet ihr die Quelldateien für meine Mathe-Zusammenfassung.
Solltet ihr Verbesserungsvorschläge haben, könnt ihr die mir einfach mitteilen. Vielleicht richte ich sogar eine Online-Lösung ein.

### Wo finde ich die Zusammenfassung? ###

Die Zusammenfassung findest du als PDF im build-Ordner.

### To be worked on ###

* Die alten Themen hinzufügen